唔好玩功能組別，留力抗爭

投左票就會無體力抗爭
唔可以兩樣一齊做

兩樣一齊做
沒有衝突

你啱,一路摺紙鶴一路唱榮光

岩呀 投票好撚浪費體力最好就學中國咁獨裁就算

遲早都係俾人DQ
咪撚投
DQ邊樣就唔投邊樣

「行動 post」毋忘831

遲早咪又係會比黑警綁架謀殺雞姦，都係留力返屋企打飛機算